杜狗 真係好撚柒

我笑柒杜狗 杜狗 痛哭了
成日 以為自己 好能大隻
玻璃心 到仆街 大家 點睇 點睇

揾左嘩嘅人揾到樓主facebook

張圖熱門愉返來

你驚到

吃kfc

樓主反杜？

真心,收費後就少左好多人睇

杜狗 天天吃kfc
打算 bulk 又不知道 自己 又矮又肥
黃色經濟圈 靠佢食得屎

杜哥！食饅頭！！！

杜民澤好像一隻狗 呃錢欠薪唔再講
或者黃絲不應被騙 這杜狗應死全家
不應害怕 觀眾也會笑哈哈

有沒林家欠的改歌

派對裡凝望 杜狗粉絲八個十個
黃絲齊課金 杜民澤的喱騷
欠薪聲大大 拿著深黃的旗號批鬥
連viutv也攻擊 獨佔深黃市場

已封鎖會員 N_Bendtner

屌明明永久封鎖咗你條傻閪波台狗

唔該曬你開post提我

邊介係yyan hung

本人

杜生果然係柒

條友露曬底 無料無人開戲咪扮下黃扮下大師講政治 上次叻哥都屌打佢

典解你完全封鎖咗都入到嚟嘅杜生？

杜生本人？

柒到

出嚟隻抽啦死矮仔死肥仔

block 囉傻柒，冇人有興趣知，唔洗特登係度講拎優越感既，我屌你老母臭西

我寧願香港一國一制都要睇到社狗香家才

😂👍

我book埸ok?

好

你咁撚高大 當佢港父咁打

佢笠水

你打到港父未

打佢一身當做gym

笠水？屌你老母！

你打佢唔中 佢速度max

杜狗力量max都

佢冇speed

之前拖人糧仲要批鬥返人轉頭班黃絲咪又吹捧佢

墨巴仲有用呢個ac?

條我軟飯道友聲大大得把口 一拳打撚死佢啦

死柒頭

我定杜狗哥

除左你仲有第二個？

推